8號波，住黨鐵上蓋的人有福了。

返工唔使濕腳，爽！

見你咁 on9 慘到冇人覆，覆下你喇